大家覺得今年完之前仲有咩大事會發生

距離仲有兩個禮拜

林病中招

美國政要被殺